不得不承認森美小儀真係好正

細個就睇十五十六
大啲有農夫小儀嬉
再大啲就朝朝聽早霸王
聽聽下早霸王啲重溫 有感而發 森美小儀真係由細睇到大

記得簽三不投聯署

淨係哈哈哈，十年如一日既gag 。。

小儀都差不多五十路

開心 聽新聞終於落雨

呀 漏咗千奇百趣

小儀可否不要老 冇咩dj代替到個情懷

嗰陣晚晚聽架勢堂
勁好笑
玩個啲game笑到仆街
輸左要拍片
黃郁真係勁on9
差唔多日日輸

架勢堂+森小歌劇團

架勢堂個時唔太大 屋企人聽先聽
Btw 呢度留言量咁低 巴打推下無壞啦

睇千奇百趣大

滑晒牙啦,正條毛

架勢堂童年回憶森美加雲海
雲海不嬲多廢話，係森美一齊先唔悶又好聽

而家係咪無左森小歌劇團啦？
好似係有單大獲野然後無左？

大鑊嘢？